{
  "category":"Reglamentos de tránsito",
  "quiz": [
    {
      "question": "¿Cuál es la edad mínima para obtener una licencia de conducir en Benito Juárez?",
      "correct_answer": "18 años",
      "incorrect_answers": [
        "16 años",
        "21 años"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué documento se debe presentar para comprobar la identidad al solicitar una licencia?",
      "correct_answer": "Identificación oficial con fotografía",
      "incorrect_answers": [
        "Comprobante de ingresos",
        "Certificado de estudios"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué examen deben aprobar los solicitantes de una licencia de conducir?",
      "correct_answer": "Examen teórico y práctico",
      "incorrect_answers": [
        "Examen de salud",
        "Examen de antecedentes penales"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de licencia se expide a los conductores de vehículos que no prestan servicio público?",
      "correct_answer": "Licencia tipo 'B'",
      "incorrect_answers": [
        "Licencia tipo 'A'",
        "Licencia tipo 'C'"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué deben hacer los conductores al salir de una vía principal?",
      "correct_answer": "Pasar con suficiente anticipación al carril de su extrema derecha",
      "incorrect_answers": [
        "Acelerar para salir rápidamente",
        "Cambiar de carril sin señalizar"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué se debe presentar como comprobante de domicilio al solicitar una licencia?",
      "correct_answer": "Comprobante de domicilio actual o hasta con tres meses de antigüedad",
      "incorrect_answers": [
        "Recibo de teléfono fijo",
        "Factura de servicios públicos"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué porcentaje de descuento tienen las personas mayores de 60 años en los pagos de licencia?",
      "correct_answer": "50%",
      "incorrect_answers": [
        "25%",
        "75%"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué deben hacer los conductores al ceder el paso a peatones?",
      "correct_answer": "Ceder el paso cuando deban cruzar la acera",
      "incorrect_answers": [
        "Acelerar para pasar primero",
        "Ignorar a los peatones"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de vehículos requieren una licencia tipo 'D'?",
      "correct_answer": "Vehículos que presten servicio público de pasajeros",
      "incorrect_answers": [
        "Vehículos particulares",
        "Motocicletas"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Qué se debe hacer al conducir en una zona de seguridad para peatones?",
      "correct_answer": "Evitar conducir en esa zona",
      "incorrect_answers": [
        "Acelerar para pasar rápidamente",
        "Detenerse solo si hay peatones"
      ]
    }
  ]
}
